覺唔覺警察吞槍自殺好唔環保？

喂大佬 死還死啦
咁多種係警局死法 皮帶上吊 lan線上吊
係要吞槍

首先粒子彈要納稅人錢買
射個一下會發出溫室氣體增加溫室效應
粒彈殻又係除手扔 最後又落入大海
影響海洋生物

大佬呀你死還死都要講環保架
咁大個人好心比少少公民責任心啦

利申 支持走塑

過咗六點吞槍犯左禁堂食令

哎 環保意識幾時先改善

納稅人錢咁算唔算我哋有份資助佢自殺

冇落胃唔計

仲有噪音騷擾 嚇親附近散步啲阿婆點算

下次啦 下次個差佬唔會

2020啦 公德心幾時有

算唔算瀆職
納稅人出錢出糧，仆街走去吞槍
應該問佢遺產承繼人追返佢出糧嘅錢

家屬比返啦
錢銀野 數還數 路還路
有洗黑錢誤會就唔好啦

死還死,還番粒子彈錢呀

都唔知有冇整親支槍

我唔介意其他都有樣學樣

我交稅比錢佢吞槍
值回票價

係死都應該辣低五隻先自殺

咁你上年有冇講過支持警察，吞槍自殺先？有就唔好彈弓手喎
利伸支持警察

三萬 thx

唔同意

死左一個強姦犯都算為民除害

推

無除口罩